好能型呀，一隊隊小隊，咪又係一個個大台

你代表隊員話退場，咪又係叫人散水，同死左膠有乜分別